男朋友成日叫我聞佢d屁 話對身體健康

雖然係咁但係d屁真係好臭頂唔順
⼁

叫佢聞你
唔聞冇得屌